（突發）廖慧儀入唔到港姐三甲原因

因為佢係黃絲
利申:follow左佢ig幾年

黃絲選港姐？收皮啦